對另一半好好 最後佢話對另一個男仔有好感

自問自己能力範圍內做到既野都做曬

脾氣自問唔差，從來都無鬧過你，次次你發脾氣就算你唔岩都好最後都係我讓步，買野食氹你開心

你返工既野我幫你做，有時lunch做下外賣仔，病左陪你睇醫生，你同屋企人去旅行，我唱錢幫你plan埋行程，買埋電話卡

以為自己拎個心出黎對人，對方會感受到，最後人地對你係地底泥，同你講對另個男仔有好感

呻完，真係好失望

你只不過是工具人

其實有時付出咁多 真係好累
但見到佢個開心樣覺得咩都值得

男女朋友？

係

啱啊 好似我自己出post咁
有時真係令到我懷疑係咪要做個衰人先好
明明自己拎個心出嚟對人 最後人地不斷踐踏你嘅好心 都唔緊要 仲要再加以傷害
經過一段時間嘅沉澱 我都係想繼續真誠待人 希望d仆街遲早俾其他仆街玩死

唉

你開唔開心？

攞個心出黎攞舊屎

其實一開始就無鍾意你 同你一齊只係純粹因為你鍾意佢 佢搵到個鍾意既仲唔走咩 最好你自己提出分手 做埋衰人 佢就做受害者實際係大贏家